藍絲腦殘言論，話外賣仔=學歷低？

我見過有大專履歷都做緊土木工程呢d工種啦，依家學歷有幾高都高失業率走去做外賣仔，藍屍咁樣睇人真係笑鳩死人

香港警察？

如何知道發表言論嘅係藍？
另外真係唔識身邊嘅高學歷人士做外賣，可能唔夠你識嘅高學歷

手足

我7咗

大專履歷??
依家學歷有幾高都高失業率??

寫兩句野都寫撚到1999
唔好怪人笑你學歷低